許教授被判謀殺，但被醫委會釘牌 呢個世界仲有無公義？？？？

殺人還殺人 佢都已經要坐監為自己罪行負責啦